Ielts冇print email

Ielts冇print email同Id card係咪都可以入去考
搭緊鐵去紅磡考
有冇ching一樣

冇ID 搞唔掂喎C兄

冇copy，有正本得唔得

Id 唔洗copy架

有帶id card，係冇copy

Email係咪冇print出黎都可以考得

就黎考啦
推一推

手機show is ok

下星期考
琴日已經print定

點解2019年仲要print email咁on9

下 要print 邊份email? 我唔知係咪del 左

BTW 我三月份已經交哂錢
但上BS registration 到睇
我個Status 係Booked - Awaiting approval 想問下係咪正常？

上次去考，聽到佢同冇帶copy嘅人講考緊嗰陣，佢會拎走幫你影印。

考成點

啱啱specking 已經死咗
Listening 幾簡單，可惜自己把握得唔好

specking 問左咩問題?

我反而覺得reading先易

Part 1:
Study or working
How much time you spend per week
你係咪一個有耐性嘅人
你細個有耐性啲，淨係而家有耐性啲

Part 2:
Grandparent返咩工

Part 3:
咩工你係難得好難做
有咩工種會被Ai取代
Ai取代人，你覺得有咩好處
咩工作應該比高啲人工

類似

我唔夠時間做
今次listening 易啲

考左幾次？

2次，2次都5.5

啱啱出左？唔係19號咩